馬道立思維：唔理係獨裁者定無法律知識既人大，總之牠們賜予的，我都照單執行

要你何用？

馬道立開完記招，法西斯警察就政治濫捕50名異見人士

正好打左馬一大巴